開定，高鐵現場 （睇情況）

push

推

一個熱門post 都無

咪撚玩 而家風頭火勢 罰班狗企好啦

唔好拎自己條命較飛

831

無人

I’m here

高鐵要狗

屌你老母 熱門無講 又無人去
利申： 去緊

年初一喎大佬

其實係唔係好多人反對

年初一啲病毒會放假？
啲大陸人仲多好多添

屌啊宜家都冇咩人點封啊

大家睇情況

認真我覺得今日會完全唔夠人。大家真係要睇清楚情況。

嗌下口號 聚下人都好丫

嗌下口號

睇下情況先好

所以標題有講睇情況

你呢d仆街點解唔見你去死

香港爆病都抵死。。。港豬無得救

完全冇行動PO

推！

唔好去
我琴日去左退飛
今日就發燒了

叫曬手足去高鐵接肺炎？

明知會有病毒喺高鐵入嚟
仲應唔應該叫手足去高鐵聚集

佢有講錯咩？

唔好

有無小小衛生意識⋯⋯
聚係個高危點想手足一次過瀨哂野？
唉不過唔做都唔知點算
食屎啦港共

會唔會係是但一層集人會好啲啊宜家完全唔知係邊到集人

如果認同請幫推幫share

大大力宣傳中共習近平既醜聞，中共港共千祁要限制內地同胞來港，唔好比佢地睇到！！

(肺炎)港府唔限制大陸人來港，我地就令大陸政府限制佢地黎！

A. 方法：大陸政府最怕大陸人知道既，唔係香港點解抗爭（大陸已經洗曬地，而且大陸人唔care香港人點慘），而係：

1. 高官好有錢（針對仇富心理）

2. 高層全是外國勢力（針對民族主義）

3. 習近平的情人們（針對八掛心理）
銅鑼灣書店事件係因此書觸怒習而起，雖然本書有點9up，但從事件可見，習真係好驚本書既內容見光
本書摘要：

B. 形式：
各大關口、購物熱點（上水、旺角、西九高鐵等）
連儂牆文宣（各區區議會亦應盡快設定好連儂墻，保障文宣手足安全！）、傳單、街站（大大聲普通話講比大陸人聽）

高溫燒毒啦

Push

應該起碼初四打後先會夠人

邊有零成本抗爭

做乜鳩 你咁撚中意吸毒你自己去
不過去完搭埋番大陸唔好番黎害人喇

唔好水人出去啦又

推 但上善若水my friend

我都覺

準備開火

吓

同樣道理，唔做又慢慢逐個逐個中招，做就一齊中招。玩撚咩

去差館拎藥

希望你冇咩事啦
不過記得去報左案先

幾點開始?

等啲狗去好啦屌

我唔想見到自己友中晒病毒
高鐵附近都唔知幾撚多菌

咁轉場囉

去咳下

我想知宜家重繼唔繼續啊

屌

你咪去囉

無左條命乜都做唔到
祝你身體健康

本來就係一點開始，不過宜家真係唔知。

尋日有一班手足出左去，不過始終人唔夠，冇辦法行動。勉強到時只會野又做唔到，頭又送左

岩呀，冇零風險同零成本抗爭。冇付出，只有等死

尋日去得既手足，大家都知高鐵站係高風險地方，但點解仲要去？因為大家都有為香港而付出既精神。就算可能會被咬，甚至中肺炎，都想阻止班唔理其他人生死既生番進入香港

只能夠話香港仲有好多人心理上未去到呢步。可能你會話要阻止班生番，圍唔係最好既方法。OK，咁我地仲有咩可以做呢？熱門上一個行動post都唔多。大家，可唔可以行快少少

ching去報案

【肺炎抗爭】 係咪又淨係識得把口講驚肺炎 但最後又唔行動?

#1 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

最後一推 推唔起推唔郁
自己條命都唔緊張 唔反抗
D毒殺到埋身都仲咁置身事外既話

sorry 咁香港人等住自己受返晒

岩岩去左 唔夠人 走左
好驚添 我全程戴口罩 唔會瀨野掛

希望你無事 有事其實播毒

有事記得去警署報案